日本無免簽 泰國要隔離14日 港豬末日啦

林奠又贏 焦土之母有料到

仲未計俄仔停飛

台灣呢

一接完班武漢毒人返港就比全世界封關

老老柒柒 點解坡狗唔洗俾人封

林奠唔封關
令香港人去唔到日本泰國

BNO 仲去到，未算全面封關

攬炒之母

咪就係
坡仔一定手好多隱形患者
仲要無人戴口罩

無機直航呢

俄航停左啦？？

澳門最無辜

因為個個國家當香港人condom
封中國唔封港澳中共唔happy

攞到簽證先算

去到都要隔離14日

因為新加坡喺東盟都有啲影響力

主要係所有支那管理護照已經無人信⋯⋯孟晚舟單嘢⋯⋯！

RIP

係俾俄popo拉入去隔離

攬炒，唔怕！
信政府

之前好多連登仔話 3 月去日本 , 仲問去唔去好

呢個仲為左去日本同屋企面阻阻

【TVB任務，晒你幾秒】今日洗版精選 - 添寧，透濕能力差 (4 Mar)

鞕屍

都唔知要封幾耐，好彩上年年尾去左一次，唔知幾時先再有免簽囉

照理就係想保東奧
如果你封到夏天強國人港豬都去唔到東奧既話 佢自己都會少好多收入

延期另計

咩好彩 ?

唔去會死 ?

班偽人仲可以去邊搵食？又唔係做開香港人生意

大灣區好失禮咩
日日有人民幣賺

仲敢上去咩？

行開啦你，我好鍾意去，我年年都去呀，唔去唔開心，得唔得? 關你咩事

發唔發覺重有好多人去日本

呢個post仲成班人出黎屌鳩樓主
笑撚死, 港豬就港豬啦, 又唔認
真係肉鳩酸到

俄羅斯見到黃皮膚會夾硬拉去隔離
咪有香港人玩玩下比當地警察拉鳩咗

台灣有美國照著

訓撚咗?

點解咁突然一齊咁做
似係有大消息未公佈

擺明支那爆到失晒控
之前仲要隱瞞到
到今日開始暪唔到咪又話復發又話國內停飛

On9仔，含撚啦

uo既出現令把大種乞衣多咗機會去日本，
話明大種乞衣， 梗係仆街啦

好合理 幾撚多大陸佬經香港出去
真喺當人地on9

日本冇免簽 > 有
泰國要隔離 > 有

講咗半年既要求真係一個支那病毒就攪掂，上天與香港義人同在

新加坡呢?

感謝林奠

去大馬游水啦唯有

SGSAR奶中共奶到雪雪聲點會封關
等其他國家封埋新加坡

巴打衰咩？

路透社稱中港澳等地旅客入境泰國需自我隔離 14 天 惟泰國旅遊局否認

又彈出又彈入

可能幾日後又改口